928同929 說明左101唔應該係港島聚集......

應該要分區
有咁多區分咁多區去集會/遊行
咁多人要走
次次都一堆人斷後被捉

要升級都要試下機動作戰

塞主要交通位
突擊重要地點 之類
邊區重狗就化整為零

講咗好多次
要有戰略目標，be water
唔好圍狗屋，圍政總
圍，係冇用嘅

要快閃

101 全港一齊來 可以分散警力
某啲地方 例如機場 犬總
總會有位置係佢地疏忽

如果全部人去哂港島
根本好易封

同意

同意, 港島根本走都走唔到

啱

［整合］十一執齊野